知唔知現任美國總統姓咩？

係性侵

我比1/10

1/10

姓特呀屌你老母

姓川囉

π/4